操你媽的午飯在麥克唐納德吃搖搖土豆條簡直就牛B死了

牛媽cay了

變牛c了

搖搖土豆條